有無人開始好撚憎普巴呢隻番毛猩猩？

好撚自大

但係佢大得起

唔覺

我

利申: 曼